一打開ig 見到vieny bb有update

巧kai鮮呀

圖？

0